msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ClamWin\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-04-17 06:38+0900\n"
"Last-Translator: hhan <hhan4@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"

#: ClamTray.py:117
msgid "Unable to stop scheduled process, terminating"
msgstr "예약된 작업을 종료 할수 없음.. 중지"

#: ClamTray.py:131
msgid "An error occured whilst terminating scheduler thread. Error: %s"
msgstr "스케줄러 스래드 종료 중 에러 발생. 에러: %s"

#: ClamTray.py:201
msgid "ClamWin Free Antivirus"
msgstr "ClamWin Free 백신"

#: ClamTray.py:226
msgid "&Configure Scheduler"
msgstr "예약 설(&정)"

#: ClamTray.py:246
msgid "&Run Scheduled Scan"
msgstr "예약된 검사 (&시)작"

#: ClamTray.py:250
msgid "&Stop All Running Tasks Now"
msgstr "현재 진행 중인 모든 작업 (&중)지"

#: ClamTray.py:260
msgid "&Virus Scan Report"
msgstr "치료 결과 (&리)포트"

#: ClamTray.py:267
msgid "&Virus Database Update Report"
msgstr "바이러스 데이터베이스 업데이트 리(&포)트"

#: ClamTray.py:271
msgid "&Open ClamWin"
msgstr "ClamWin (&열)기"

#: ClamTray.py:272
msgid "&Download Virus Database Update"
msgstr "바이러스 데이터베이스 (&다)운로드"

#: ClamTray.py:273
msgid "&Configure ClamWin"
msgstr "ClamWin (&설)정"

#: ClamTray.py:274
msgid "&Scheduler"
msgstr "(&예)약"

#: ClamTray.py:275
msgid "Display &Reports"
msgstr "리포드 (&보)기"

#: ClamTray.py:277
msgid "Check &Latest Version"
msgstr "최신 버전 (&확)인"

#: ClamTray.py:278
msgid "&Visit ClamWin Website"
msgstr "ClamWin 웹사이트 (&방)문"

#: ClamTray.py:280
msgid "&Exit"
msgstr "(&끝)내기"

#: ClamTray.py:327
msgid "Could not launch ClamWin Scanner. Error: %s"
msgstr "ClamWin 검사를 시작 할 수 없음. 에러: %s"

#: ClamTray.py:340
msgid "Could not display balloon tooltip. Error: %s"
msgstr "툴팁 풍선을 표시 할 수 없음. 에러: %s"

#: ClamTray.py:351
msgid ""
"An error occured while displaying log file %s.\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"로그 파일 %s를 출력 하던 중, 에러 발생.\n"
" 에러: %s"

#: ClamTray.py:362
msgid "An error occured while starting ClamWin scanner.\n"
msgstr "ClamWin 검사 시작 도중 에러 발생.\n"

#: ClamTray.py:370
msgid "An error occured while starting ClamWin Update.\n"
msgstr "ClamWin 업데이트 시작 도중 에러 발생.\n"

#: ClamTray.py:376
msgid "Unable to cerate freshclam configuration file. Please check there is enough space on the disk"
msgstr "FreshClam 설정 파일을 생성 할수 없음. disk space가 충분한지 확인해 주십시오."

#: ClamTray.py:392
msgid "Virus database has been updated."
msgstr "바이러스 데이터베이스 업데이트 완료"

#: ClamTray.py:394
msgid "An error occured during Scheduled Virus Database Update. Please review the update report."
msgstr "예약된 바이러스 데이터베이스 업데이트 중 에러 발생. 업데이트 리포트 참조"

#: ClamTray.py:407
msgid ""
"Unable to spawn scheduled process.\n"
"Command line: %s\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"예약된 작업을 시작 할 수 없음.\n"
"코맨드 라인(명령줄): %s\n"
"에러: %s"

#: ClamTray.py:422
msgid "Error performing Scheduled Update."
msgstr "예약된 업데이트 실행 중 에러 발생."

#: ClamTray.py:430
msgid "Please point your browser at: %s"
msgstr "브라우저에서 %s를 확인 하십시오."

#: ClamTray.py:444
msgid "An error occured while starting ClamWin Preferences.\n"
msgstr "ClamWin 환경 설정 시작 중 에러 발생.\n"

#: ClamTray.py:461
msgid "Could not start process. No Command Line specified"
msgstr "작업을 시작 할 수 없음. 코맨드 라인(명령줄)이 명시되어 있지 않음"

#: ClamTray.py:468
msgid ""
"Could not start process.\n"
"%s\n"
"File does not exist."
msgstr ""
"작업을 시작 할 수 없음.\n"
"%s\n"
"파일이 없음."

#: ClamTray.py:476
#: ClamTray.py:478
msgid ""
"Could not start process:\n"
"%s\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"작업을 시작 할 수 없음:\n"
"%s\n"
"에러: %s"

#: ClamTray.py:487
msgid "Virus has been detected during scheduled scan! Please review the scan report."
msgstr "예약 검사 중 바이러스 발견. 치료 결과 리포트 참조."

#: ClamTray.py:489
msgid "An error occured during scheduled scan. Please review the scan report."
msgstr "예약 검사 중 에러 발생. 치료 결과 리포트 참조."

#: ClamTray.py:516
msgid "Running Scheduled Task:\n"
msgstr "예약된 작업 실행 중:\n"

#: ClamTray.py:518
msgid "An error occured whilst running Running Scheduled Task "
msgstr "예약된 작업 실행 중 에러 발생"

#: ClamTray.py:541
msgid "Could not send email alert. Error: %s"
msgstr "email 알림을 보낼수 없음. 에러: %s"

#: ClamTray.py:549
msgid "could not remove file: %s. Error: %s"
msgstr "%s 파일을 삭제 할 수 없음. 에러: %s"

